單親父親挨餓讓女兒食炸雞😭

男人說不出的苦與悲。
雖然貼呢篇野比連登小學睇有啲晒氣，不過人間有情，唔係人人都咁幸福嘅，希望大家愛錫下父母家人

單親父親挨餓讓女兒食炸雞

菲律賓有網民早前在社交網站分享三父女到快餐店的照片，相中兩位小女孩在吃炸雞，身旁的爸爸就看著女兒捱餓，照片廣泛流傳後，快餐店招呼他們一起吃炸雞，還帶他們到超市買日用品，令他落下男兒淚。
網友撒拉葉（Jhunnel Sarajan）早前在facebook上載照片，單親爸爸阿拉布韋波（Ryan Arabuebo）帶著兩個女兒到Jollibee吃炸雞，但他只在一旁觀看捱餓讓女兒享受炸雞，讓不少網友感動，多國傳媒都有報道事件。

就算窮但有個咁錫自己嘅老豆已經好幸福

細個時試過父母唔食，讓比自己食晒成個餐嘅朋友應該明果種感動

咁撚窮仆野不用套？

痴撚線公司

知喇，才俊，睇黎你爸爸係射穿左個套生你出黎

就係咁撚窮 無教育 又無娛樂
唯有扑野同中出渡日

好爸爸

試過
見到佢望住自己食個樣好心酸

繁殖係人類的天性

賓賓：呱呱呱呱祖呢B呱呱呱

無錢咪撚學人生啦

仲以為係飲清水